ANALISIS Y DESARROLLO DE SOFTWARE (2758333)

EVIDENCIA: Fundamentos en la implementación de componentes frontend, HTML, CSS, JS GA6-220501096-AA4-EV01

PRESENTADO POR: LUIS MIGUEL RODRIGUEZ VARGAS

INSTRUCTOR: ING. FERNANDO FORERO GOMEZ

Ejecutar los comandos:

(Instalar dependencias)
npm install 

(Ejecutar servidor local)
npm run dev

(abrir la ubicación) 
http://localhost:5173/